睇完世衛個Live，不得不承認陳奕迅唱歌真係好屈機

近年都冇咩聽Eason的歌，但見佢第一次上國際舞台。
太好奇所以忍唔住入去睇下。

全部歌手都係唱英文，得佢一個唱廣東話，感覺好特別。
對比之下，發覺陳奕迅唱歌好特別，雖則佢現今爛聲又走音，
但每一句都感染到人，令人陶醉。

最難解釋的係明明佢啲歌唔難唱，亦冇用複雜的技巧，
但冇人唱到佢果種感染力。

利申：開Post係想同大家理性討論唱功，自己聽開純音樂，今次破例一次先聽Eason，唔該唔好屌我

仲匿係屋企聽歌
你係咪香港人黎架

WHO? whatever

又爛聲又走音，點解冇人講嘅

其實佢唱歌真係好好聽對我嚟講係全港最好，但可惜好死唔死死去奶共